今次真係幫唔落你地

我同事日日都同我講黑警點黑，村黑幾衰咁
但佢本身係圍村人，佢都話其實半條村都由淺黃到深黃都有好多
今次你地咁樣搞佢，佢地被迫拎番上星期拎出去衝嘅gear走黎對抗義士
仲要「幸好」有黑警保護住佢地去對付義士

可唔可以攝高枕頭諗一諗，究竟大家想點撚樣，想失去埋黃色鄉民既支持？想令十八鄉與大家為敵？西邊圍冇黑底嘅村民個個都咁無辜，大家搞到咁有乜意思？公唔公道？

利申：今日有份集會，有後悔

推

721既野都未煲完 又搞D野出黎 唉

做得黑主會基地
條村想甩身其實都幾難

我朋友話條村住既全部冇底喎

收皮啦, 廢物又扮乜春

唔覺你個fd有邊忽係黃

今日本來就係黎煲大721, 依家728又有野都理

自己去求證下ok? 唔好一句朋友話 就信

拎晒架撐出嚟都話冇底 你盲定當我地戇鳩

經歷左咁多大是大非既關頭
支持既人 係會繼續支持 明白 諒解

你傷害平民，搞同路人，再抛句廢物出黎就可以顯得自己係義士？你點面對一堆和理非同伴？好正義？

佢同我講過佢次次都有份衝

又唔見你班所謂鄉民喺現場出黎澄清身分

你自己睇番啲相，剩得啲廢老守村咋

叫佢問下佢啲村友做過啲乜先啦！
佢唔屌個始作俑者，走嚟屌我地？黃極有限！

問個住係村入面緊係咁講

Show Blocked User - GF=GhostFather
大家記得起底先。唔好再覆。

同事

依家都成個月 黃就黃 藍就藍 邊有可能會冇啦啦變色 咪撚玩啦
利串 我都係圍村人

我fd日日同我講佢老豆係習近平

幫朋友講句話又會俾人圍屌嘅

你地自己慢慢消耗民氣啦

屌講極唔撚化

一直都係黃啦有一大部份

Ok，你成條村痴哂反送中，遣責鄉黑，大家返黎幫你抹乾淨，送過隻新石獅比你又點話

一時話同事一時又話你朋友，定係講緊你自己？點樣搞到條村呀？依家係班黑警封曬全部出入口呀，放催淚彈嘅係你所講保護條村嘅黑警呀，on9

請問係果幾舊死物重要d定係人重要d? 上個星期爆哂血啵

你條廢物有撚集會咩 出來影個相就扮黃分化

答我啦 屌你老母

扮撚晒蟹

咁點解啲村要比班黑社會用黎聚集? 村長話事? 你地唔出聲話返村長? 沈默都係幫兇

你以為自己係邊撚個，洗要你「幫」？你幫過啲乜撚野咁巴閉呀

傷害平民？？你講乜柒呀

出來打過啊

喺度扮黃搞分化
噴吓你油就割蓆呀？
講到咁嚴重我仲以為有人放火燒村添

我幫我同事出聲都俾你地狂屌

咁搞人地人地拎武器好合理個噃。

拍哂片啦
全部都拿哂架生

我朋友夠話你老母做雞添啦

下 係黃既咁有骨氣咪搬囉
又要住圍村？
要計破壞公物？咁邊個賠721啊？

如果真係黃、係唔會介意

係搞你班牛屎閪呀，吹咩？好人好者唔出市區住，成撚個鄉下仔咁，搞鳩你咪搞鳩你囉

勇武做得好

冇錯我係傍觀者和理非

但我只係見不平出黎講句話啫

今冷係衝民居呀

唔撚信 次次都有份前線既 唔會話自己係「黃黃地」

其實香港都係我地屋企 但依家搞抗爭對抗極權政府 唔好放到啲死物咁大 忽略政府暴政okay？

冇計 邊個叫你住係果度
上星期日都係嫁 邊個叫你住係元朗係人都打有咩分別
就好似香港人 你估想好似而家咁?
咪就係班藍屍撐政府果d人搞到咁多人出黎反 日日去遊行

其實住元朗嘅人都知南邊個頭d村有幾黑

起底，Blocked，上一頁。

係黃 唔會個村口小小垃圾都叫曬春啦 前線爆曬血呀

係衝黑社會老巢，唔撚係民居

唔係人人有得揀架下
我同事窮啫又唔黑
唔駛俾你拆下話

証明呢？嘩屌由頭到尾都係你同事話 話你老味啦，冇證據既你同9up 冇分別

一講你就信獨立思考呢?

我個底係超極級和理非

算啦

情緒高漲你仲出呢d post

愈描愈黑

由佢沉底啦

擺明唔係黃，係扮黃
上左咁耐連登仲唔知咩叫帶風向？

咁你咪去果邊囉
果邊打人唔洗本
又有黑警撐

推
你朋友屋企定香港重要啲
屌你老母

屌你老母樓主扮撚哂樣揀comment黎覆

[強烈呼籲]極希望港鐵車長計劃係黎緊既日子罷工

我朋友話全條村都係黑底，你老母係雞

咁你收鳩皮啦，幫乜撚野唔落呀，依個時勢仲會因為咁而轉色既，一係你弱智，一係你三毛呀屌你老母

你平行時空?21號邊知搞佢地?

黃黃地，我屌你老母啦

樓主當睇唔到????????????

請問拆咗佢乜嘢

我69 612 616 同打後全部都有出黎
係，我係和理非
但連我講既都唔聽
會唔會精神抗奮得滯

咁岩既 我同事話你老母做雞 30蚊Q 冇套
點幫你好

Ok，你成條村痴哂反送中，遣責鄉黑，大家返黎幫你抹乾淨，送過隻新石獅比你又點話

Deal or no deal?
大家唔敢入村都係驚比人打

如果你條村全黃，大家好放心入黎幫你清潔

我打字得36wpm 唔夠你地快

講得出黃黃地嘅姐係唔係黃啦 縮返入老母個閪到啦弱智仔

出黎打囉
屋企俾人搞都唔立野出黎打
叫你朋友含撚啦

你叫你個friend含撚啦 我都係村 冇黑我絕子絕孫

唔洗挑撥離間啦 走啦

你以為自己邊撚個？連「你」講既野都唔聽

絕對冇因爲任何留言收過任何錢

衝左邊撚度呀屌你老母？有無入到條村呀？你地圍村佬打人，你有無幫手舉報呀？你要和平就出聲舉報班圍村佬啦，剩係話示威者，屌你老母人地俾人打你有無出過黎為佢地出過聲呀，宜家叫人唔好搞圍村，你個腦裝屎嫁？

平日著件黑衫入去try try
照你咁講
唔係示威應該無黑底既

完全同意
我大把淺黃fd平時口裡說支持
一叫佢出黎遊行就不了

應該佢都會俾人分屍

老實講21號之前你咁樣噴鳩人哋我哋都會譴責。但係大佬呀流晒血啊 你因為兩隻濕鳩石獅屌鳩班義士 你hi撚大左呀

你唔撚記得元朗黑幫西鐵亂打人？

小毛見大毛

一句講晒
人命重要啲定死物重要啲

即係你地覺得示威者仲衰過d你地村d黑社會？
好行唔送

你呢啲叫弱撚智呀，咪撚出黎影衰和理非啦傻鳩

我每次挺警集會都有出席，但今次睇唔過眼出元朗啊
連我挺警藍絲都唔聽？

屌你老母 咁就收皮啦 又話條村冇底
咁分乜撚野屍呀？

班示威者揸住光環
做乜都無錯

屌你老母收皮啦

你知唔知你社區d鄰居做緊乜lun野？

三毛已過數
巴打你都係去打diablo啦

又扮

黃黃地姐係點..本身藍就藍

你哩d食屎狗最撚黑人憎 見到d惡勢既黑警 古惑仔打人就講兩句就算 見d弱勢既抗爭者就大條道理屌哩樣屌個樣

會比人分屍姐係全村藍多過黃la
作故仔都敬業d好冇

要怪就怪點解721係你地村召集，你地村散

想問對條村做左啲乜，畫下野就傷害到你阿？同埋屌係屌黑警同黑社會，黃絲村民係咪應該會拍手叫好？走啦你

我都係幫我同事講句公道話
唉
佢既心聲我就代佢轉達咗
你地唔聽都冇法子
事實擺在眼前

三毛 呢度係連登阿
發放假消息呢招行唔通架 你收皮啦

你真係黃嘅,睇到d新聞,會完全明白d人點解要咁做

我將心比己都會咁諗

因為朋友講 所以一定係真

佢都係想上位姐

講到成條村咁正義又咁團結，話個晚啲人唔係村民，屌， 又唔見你地果晚趕班黑社會走？

On99

你老母露晒底

咁相嗰啲乜黎？

圍村冇黑底都講得出, 唔係呱

好撚心，又係依啲代朋友岀Post
又係個句利申我有參與乜乜乜
咁點？使唔使頒個獎比你

咁你又見唔撚到721啲相？

搞咩路人 我淨係見到721白衫無差別打人 727到狗賊無差別打人 同埋幾時有無啦啦傷害路人 有冇片段可以支持下你講既野

你成條村痴哂反送中，遣責鄉黑，大家返黎幫你抹乾淨，送過隻新石獅比你又點話

大家block撚個死3毛樓主就上一頁負皮

我同事驚到腳震喎

贊成，又係個d死物重要過人命既人

死左人果陣又唔見你咁講？

包庇恐怖組織
重理直氣壯
你好嘢

2019嫁喇 個個都有相機網上孜有live影住入面有鐵通。。。
721你仲可以話村外人 今日過後就真係。。。
你要人唔嬲 叫你嗰半條‘淺黃’嘅村民幫手交人囉

Thxlock one more

哦

721啲人就唔撚驚？

次次都有出只係黃黃哋, 好似又真係有少少fail

算吧啦
依家係搞死物咋
嗰日成班黑社會打人啊
有血有肉㗎

叫你朋友出黎屌柒721 d鄉黑囉
你朋友咁撚憎人搞亂佢屋企
而且又黃黃地
仲咁敢言

攻到入去應該人命同死物都會有傷害

我同事

公道啲講 大家都唔知大家咩底 咁你朋友講條村無底 但又著哂白衫 揸哂架餐 好難令人信服 只可以講 生於亂世 無可避免
如果真係做錯目標 我幫大家講句對唔住
我地既目標只有一個 光復香港 時代革命

你個濕鳩同事腳震咋 我哋有五個人嚴重受傷啊入咗醫院呀 未計21號啊屌你老母

噴下油就叫衝民居
咁喺狗總掟雞蛋 係唔係攻打緊狗總？

搞民居都得

其實我係你呀媽呀 衰仔！

冇收過任何錢，人工高，有心
仲有，我只係幫同事

樓豬駁唔到果d就唔覆
咪撚理條5毛

多撚餘！恐怖份子白衫人打傷咁多人，只係咁樣回敬係好撚仁慈！

想笑死人咩
分分鐘上網search都知自己條村係歸邊度啦
仲信朋友講

你幫我轉達返
成條村痴哂反送中，遣責鄉黑，大家返黎幫你抹乾淨，送過隻新石獅比你又點話

2019仲黃黃地

今朝果班又咩人黎，拎水喉通既又咩人黎？同黑警打氣果班又咩人黎？

黄色牛屎佬

真係黃黃地嘅 都應該識將個矛頭指返去班鄉黑

一人少句啦
唔係班鄉黑搞個721恐襲出黎，
又點會有今日呢檀野?邊個先撩者賤，心照啦

夜啦，早啲訓，聽日集會

張相假嘅？講多次？
白車見到幾多部？
你肯定人人係義士？

叫你朋友自己開post講detail D

樓主全家生癌

幫我同你同事講
公道啲講 大家都唔知大家咩底 咁你朋友講條村無底 但又著哂白衫 揸哂架餐 好難令人信服 只可以講 生於亂世 無可避免
如果真係做錯目標 我幫大家講句對唔住
我地既目標只有一個 光復香港 時代革命

上次721老黑le哂去南邊圍
又代表西邊圍鄉民出黎搞咩
搞番清楚 係要對正元朗老黑
而唔係又去得罪班無辜村民

白杉死全家

唔稀罕佢地既支持
一句，好走唔送

勿推此post

你同事有受傷？ 人地義士死左幾個？ 721血洗元朗幾多人流血 死物重要定人命重要？ 良知去撚左邊？ 獨立調查委要會去左邊？

無燒你村算仁慈啦

我今日冇出，但我覺得
如果所謂村長推晒所有白衫出來，都夠誠意架啦！
到時我都夾一份

咁有冇攻到入去呀
就算真係比人攻到入去 你唔揸住鐵通你覺得會比人打咩
下次作好啲個故仔先啦

唔好講埋啲廢話啦
個個星期都去元朗探你

人地白衫打元朗市民 今日黑警無差別打元朗市民
樓主都唔開POST屌 但就因為人地搞你村門口就屌班示威者
一睇就知樓主係咩人

樓主ON9 3毛 Block 上一頁

5毛

叫你同事自己上嚟講啦, 你一句我朋友我同事就乜都要人信晒你
口同鼻拗, 我夠話係你班村黑做手腳屈鳩示威者啦

平時對條村不聞不問, 畀班鄉黑話撚晒事, 唔撚去指責果啲借十八鄉個名搞事搞非嘅鄉黑, 就去指責果班被壓迫嘅人

屌你老母, 死遠少少啦

咁你幫手做野啦！

我只可以講 呢d連少少嘢都忍受唔到嘅 但望住呢堆暴政鄉黑嘅人 我無意同佢解釋任何嘢

咁721點計先？你班鄉親打市民喎？

「黃黃地」？難聽過粗口
喺呢種情況下，只有對與錯，黃就唔該黃到落低，係藍嘅就同我認撚咗佢
面對仆街強權，唔係100%企喺民眾呢邊嘅，全部都係幫兇

Blocked

唔怪打人批人同黑警，怪班被迫害ge人
Blame the victims 屌你老母！

有底個D住緊有升降機的。

廢話，其實條村邊個係黑社會撚會唔知咩

元朗邊條村冇黑社會呀

邊個做錯就指向邊個

你唔去怪黑社會走黎怪抗議人士

本身心態已經錯哂

你地更應做係供佢地出黎等示威者有目標

算啦冇人理你啲一毛
我理下你

我夠話我係一哥，而家要收你皮得唔得呀

咁做只會失去所有本身支持嘅原居民
根本係雙輸
我唔知今次咁衝有乜得著

郁啲就割蓆 唔好話黃黃地 你連藍絲都不如

黑底就黑底啦

果時你班鄉民打人唔洗有責任？

警察都有黃絲，唔可以失去埋佢地支持

我只能夠講
一個累街坊,要怪就怪當日721點解一大班白衫喺條村度
瓜田李下,你點澄清都無法改變當晚既事實
叫你同事怨就怨點解村公所會畀呢班人逗留咁耐

block

又話底線係唔入村
而家無入村又話攪村口
到村口無事就話攪村對開條馬路

如果你黃就會知咩事,會體諒
如果咁就話加入藍果邊
咁你地去啦

邊個想呀

蹝撚氣啦你, 真黃嘅係會識諗, 唔會有你呢啲咁戇鳩嘅諗法。

收皮啦你。

黑社會

会

你冇撚病呀?

你可以叫你的村民 唔好借場比黑警勾結做野？

你自己都係圍村仔, 你都信條村會全部冇底???

有Ching係村入面都錄埋片，check返都知邊間錄。
你同我講係無cctv嘅村貼野會比人分屍?

你條村班黑社會721衝入元朗站打人，
你唔理。
你條村比人搞返，就亂咁係到嘈。

貼吓紙行吓都驚到腳震
你同事住條村啲人出西鐵站打人嗰時佢有冇驚到賴屎

黑警打人點計 人命重要d定條村重要

咪撚再覆分化撚

你係咪傻燃左呀，你貼出黎d圖都係死物，我哋義士同市民全部係流血，傷嘅有機會殘廢，拉左有機會坐監

施主回頭是岸，阿彌陀佛，善惡有頭終有報

哦
鐘意丫，吹咩？

請善用起底功能,此po已完

屌，我十幾年前讀書果陣d黑學生以經話跟南邊圍同廈村

你收皮啦仆制冚家鏟 D白衫人又唔撚關你地事呀?
果晚拎住鐵通入撚晒你地村架喎, 唔係自己友入到村?
解唔解到呀?

啱啊 我frd住良田村
畀人cut 網都話諒解 唔會介意
今日仲出來添

樓主諗下 原因都係因為黑社會同政府做成 去指罵受壓迫既人係完全講唔過去

唔撚洗理幫呀分化撚

負皮 block 上一頁

21號的市民被班白衫打到差啲死
依家你同你同事為左啲死物同大家割席
你走吧

黑警保得嘅地方肯撚定係鄉黑自己人，冇一個是無辜

你都識講你個fd條村得一半黃，你個fd真係想幫手咪周圍八下同督灰督另外個一半有參加上個禮拜個恐襲嘅出嚟

條村D人自己搞架
前線都上唔到咁前

覆到呢度算
再講啲pt都只會錄音機式

1）大家好似今日繼續搞民居，只會傷害所有本身支持嘅原居民義士
2）原居民佔大半係和理非，佢地現下要活在村滅陰影下
3） 冇乜好講，我同事先係主角，我路過嘅相助既啫

唔再回應啦

懶好人幫佢講兩句俾人吐咁多口水
真係好失望

另外我冇做任何打手，我冇因此得到任何收入

全部無底 搞笑 我讀書時期你朋友條村個名好響 響到而家都咁威
80後 南邊圍X勝X 囝囝 條水 邊個唔識 條村對出空地 成班南亞打手
日聚夜聚 有時仲大打出手 果班南亞兵係邊條水~??唔知自己查
唔好扮無辜

摺埋彈開一二邊啦 唔撚洗你幫啊

證明你個隻黃唔係我地個隻黃

我啲po邊一個得罪你地？

起底
上一頁

咁我就唔係好明，佢次次都有份衝，咁佢應該都知今次點解會咁做啦

咪扮野啦，專業演員要熟讀所有資料

首先！
今日邊個同你講係集會？
今日買老婆餅去追星攞簽名咋！

你收皮啦，已經夠亂你咪撚再出黎亂
負皮 封鎖 上一面

試下你俾人打，人地屋企門口任你噴
ok?

禁點解要放佢地入村?

即係點呀 即係你想講村入面個啲白衫白頭盔鐵通撚係黃？
有病睇醫生

你講得係黄，唔體諒不突止仲要屌鳩人？無撚野呀？而家你有人傷左定無左忽肉？我淨係知有幾個義士有人拉左

黑警死全家 同理

邊撚度黃呀 黃嘅唔會打尻示威者打尻無辜市民啦
黃嘅槍頭就對準政權 黃嘅就企係我地同一陣線對抗政權反對黑警過份武力制壓

你真係on撚9 住村冇底

垃圾POST

2）原居民佔大半係和理非，佢地現下要活在村滅陰影下

成個元朗啲人要活喺你啲撚屌原居民陰影下

除非係超級雜姓村, 唔係邊個敢講條村無底

你朋友同你全部生cancer呀講咁撚多

村入面如果真係咁多黃就出左黎制阻721件事啦

噴下油又叫傷害平民，咁上個星期班白衫叫乜？真係要傷害就真係起碼都拆L咗你仔村個祠堂先啦

屌你老母樓主，死𨶙開！

冇底會係曬你地門口曬馬 當我地係習近平咁撚蠢

分化都俾啲質素啦

架車同你地有關wor ching

我同事住南邊圍 佢好支持

條條村都係鄉黑
條條街都黑社會
間間警署都黑警

義士係岩
支持義士做特首，搞好經濟民心
支持雙普選

係時候集資先⋯⋯

食屎啦鄉黑。

好似你同事/朋友啲鄉親父老今日都係著哂白衫全身有哂裝備對住啲防暴警講哂加油又盛 咩黃絲/深黃絲我地就完全睇唔到撚到囉

咁佢老母真係雞嘅

我朋友岩岩同我講見到你媽媽比班黑警輪緊，係咁話好好屌，我信呀!!!

咁咪搵「黑警」保護
定係有底人士做野就無「黑警」保護？

唔關佢哋事又會係晒果度集合

借一借個位嚟
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

分化都高章少少
再唔係難聽啲, 黃絲鄉下佬係大多數咩on9

1）大家好似今日繼續搞民居，只會傷害所有本身支持嘅原居民義士
好多原居民出撚曬post，盲撚左?
2）原居民佔大半係和理非，佢地現下要活在村滅陰影下
元朗人面對緊返屋企都比人打嘅威脅，仲要係出至你條村，瓜田李下。
3） 冇乜好講，我同事先係主角，我路過嘅相助既啫

push

西邊圍無黑底？我吊你啦
洗唔洗搵（紅）油淋鳩醒你呀傻仔

黃就可以無查別打人？ 你翻去執牛屎含狗撚啦

又咁講 請問班村民 又做過咩實事 表現佢係支持？
人地食店都送下水 佢地呢？唔表態就代表支持？
按照元朗國區議會個concept 未得到所有人認同
但無表示唔認同就即係認同
你「同事」班村民無表示認同送中就即係佢地支持啦

本身係支持既人又好 和理非非又好 勇武都好
今時今日都仲係覺得邊班今搞鳩我 我就嬲邊個
唔該認清滋事者係個政府同班死黑狗

14k某大佬係西邊圍架喎

我朋友話你老母好好屌

樓主，我想借問聲
既然你話自己同村好多黃
咁你地係721單野出左之後有冇聚集你果啲 “朋友”對搞事者表明立場？定選擇左厘埋係後面？
有冇諗過咩方法代表村既另一批政見發聲？
如果冇既話你叫人點幫得你落？你條村係一個整體，你想要公正公平既對待 而有得人支持你
麻煩你真係做啲實事去表達立場，唔好事後怪人燒錯格黎
好肉酸

小事姐，狗總d雞蛋多過佢啦

收皮啦垃圾

你條閪村冇底? 收皮啦垃圾賤種扮自己友
大家block撚柒佢就得

不割席！！！

知唔知點解係咁比人屌呀 ?
因為大撚把位入呀

同埋咪撚扮啦，住過下元朗年齡有番咁上下都知道咁上下野啦，打埋0的on9文

唔使你幫 多撚謝你

黃黃地仲要講到咁無辜點會唔係怪黑社會累到佢地咁

你係咪平行時空，搞民居既係黑警唔係手足又唔係手足放催淚彈既，村都冇入你話搞民居，你係咪on9

乜都係同事話同事話，真係唔知仲以為係你本人

好老實講今時今日呢個地步成條村都有責任
咩叫黃黃地 姐係你只會享受他人勞動成果
想要民主但又唔願付出嗰啲人
而既然你講到咁無辜 點解唔直接交出或幫人指點出班鄉黑藏身地？
講到尾你都係唔願惹事 然而你嘅退縮偏偏就助長咗佢地氣焰 先會有嗰啲事發生
唔係話搞門面呢件事係啱
但今日只係搞門口已經係最小化嘅傷害
唔係經過多方勸阻今日就已經有人衝入去搞事
最後自己諗下邊個先係錯邊個先係啱啦

你點解唔屌啲狗先，我地和平集會緊！突然開槍打尻我地？

覆撚埋先啦無底點解會俾人分屍？

其實好輕微啦窩

係想洗脫汙名既，就交出犯案者資料，交人頭啦

依家件事係無差別打人 姐係你個fd係認為幾隻黑字就大過亂打人 傷人？ btw條村無黑底好應該同佢地割蓆 d村民依家係怕黑社會所以打人冇問題 唔怕遊玩人士所以譴責佢地？ 同政府民賤聯譴責示威者撞爆塊玻璃有乜分別？

屌你啦！閪鐵都未𨶙出聲！成地血唔洗阿姐洗呀！

首先
我地堅持寫繁體字

完
自己諗邊個做

死開

可能講中左 有人俾左個負皮你

明成個活動目的嘅人就會明

咪扮黃搞分化啦 搞撚到你屋企咁 你地d鄉黑721搞撚到我地元朗居民咁搞撚到香港人咁點計呀 真黃大事大非會係到計條毛咩 黃極有限啦你

你on9嫁？

垃圾五毛扮咩丫
紅字大大粒又扮睇唔到呀？
想分化做到你咁低裝 笑撚到我

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

冇人想知道你嘅感受，上一頁

屌你老母啦

咪講好左各有各做囉

你好自私 你知唔知?

真係黃既 點會care門口隻獅子都未燒到你間屋 嘈乜撚
咪扮啦屌你老母臭閪

收皮啦公道？
元朗果窩俾人打唔見你講公道？

其實你知唔知村入面督班鄉黑出黎
係冒住累死成家人既風險
你承擔得起

收皮啦 圍村仔

住村無黑
我自己都唔信啦
住村新年放炮仗
成地紅紙 放足一日
都唔會有人黎查
仲有煙花 咁多年都咁放
一個人都捉唔到

黑撚過你老母隻鮑

哦，d鄉黑惡就劣
義士好恰就正義撚上身？

你都冇撚腦

If you enable evil, you are evil too.

Do not be evil.

不能同意更多

好撚低級

樣衰咗分化狗就自動收皮啦

係咪住得元朗都特別自私
其他地方搞啲居民都冇佢地咁撚on9

而家講緊鄉黑、黑警對抗，
咁都包容唔到就唔好話自己有上連登

咩叫黃黃地？
呢到冇你嘅事，番屋企訓教

又扮晒野

你老母條底褲就黃黃地呀屌你老母
死撚開啦

我朋友話佢地全村人一齊享用緊樓主老母同老婆 而家佢地反哂白眼 打都冇反應

fact checked

匿名督出嚟鬼人會知 要匿名大把方法
講到尾都係大家族觀念為上 不論好壞都要保
民安隊民安隊 最後反而最破壞民安最厲害嗰啲反而係佢

開名啦

收皮啦

我朋友話條村住嘅全部有底喎

屌你老母啦咁多「我朋友」

你朋友又點知全部冇底啊？ 一個個比曬questionnaire 做完再做埋analysis啊？

叫「你朋友」收皮啦屌 又想扮

Hide Blocked User - GF=GhostFather

明顯三毛假撚到
我個frd就真係圍村人喇，完全無嘈，仲話支持tim

撚有衝過

噴黑左個村口會點

都話講好左各有各做
如果係我 佢地燒晒我屋企樓下都無所謂

收皮啦想洗底

冇人叫你住鄉村
過黎港島住算啦

頭先比人爆果架車, 車主係中聯辦嘅人, 成車架餐, 咪就係住你個frd果條村囉

村無黑笑死人

搞分化 完

諗返成件事既始作俑者其實都係政府，依家淨係得示威個邊重傷，但你個村口都係污糟左就指責都難怪巴絲話你自私囉

你重視既係眼前只係用黎出入既村口定香港既未來？

由得佢沈啦分化post

死物黎架喳

真係好好奇點解d人成日咁重視d死物
反而有人比人打又覺得人地抵死

我淨係知721有班人係圍村地頭集結，打無辜平民

分化POST 勿回

咁個日被人打啲市民點計
自撚獅
搞到自己就屌人

冤有頭 債有主
你地真係黃嘅唔該做返個良好市民篤撚哂班白衫出黎
一係日日見面屌撚柒班深藍

我住村d fd 話見香港人有火好開心wo

你又有冇諗過，今日市民唔出黎，每一個香港人，無論你自己、你仔女、你d孫，個個都會好撚慘？

我覺得你既下一代先係最無辜果個

今日撚有集會？
樓豬收撚皮啦

收皮啦，您條村俾幾多白衣人入，仲要同黑警講曬加油都仲未計

屌你都on9
屋企人係果度大
西邊圍啲人無底
你吹水都有個普

叫佢收皮啦

冇燒村拆祠堂執到啦,寫返個到此一遊係基本.

出得黎行預咗要還

721果陣唔見你咁大聲

我夠識大把人住圍村啦
嗰度黑唔黑仲使你講？

警察內部都有兩成好人
你會唔會因為呢兩成好人就唔圍差館？
有時現實就係咁無奈
麻煩認真思考下

我地都冇興趣要樓主幫

樓主都講明“你哋”，即係唔係同路人

你屋企屬於你 你屋企出面同樓下唔係屬於你

同路人就供啲白衫牛屎佬出黎，供完幫你洗番又點話。

我想問一句，今日有冇圍村人畀人打？

唔洗扮同路人啦露哂底

咁你就收皮啦屌
一開始上星期唔撚問你班所謂既村民做乜見人就打？
元朗無黃底既市民個個都咁無辜，大家搞到咁有乜意思？公唔公道？問撚返你條村啲人啦屌你老母

你屋企咁岩座落喺一班白衫駐地中間，你鬧我地做乜鳩

想問吓呢條係咩村
老實講只係塗鴉整亂野
無傷人無整破壞無亂打途人
比起警黑惡行真係唔算乜嘢
希望樓豬唔好割蓆

乜香港比班仆街搞爛就得, 元朗真係特別高貴喎

由條躝癱沈啦屌佢老母唔好再覆

打撚完人仲會唔會企係條村門口俾您打返轉頭呀？
批判性思考一下啦

我朋友話你老母俾狗屌喎

講得好😊

夠大把差佬無辜啦，又唔見佢地可憐

根本佢地就唔理性

唔洗再用依D黎分化了，我們不分化

你出左篇文證明左自己係on9

喂 而家搞革命喎
你條村整樣衰少少你係到吠？
我地幾多義士俾人拉 幾多人俾人打到仆街你睇唔到？
我地而家死咗幾個人啊屌你老母
你同個班話撞爆立會玻璃係暴徒好暴力個班有咩分別？
你仲好意思話拎啲gear嚟對付我地？
你瞓撚醒未啊 係咪唔撚屌到你化唔撚知醒？
仲話後悔出嚟集會？
你呢啲咁嘅人 我恥與為伍！
我真係好撚嬲 屌你老母個臭閪！

你話你條村無辜關我撚事，你咁撚正義果日唔趕撚走班白衣人？你唔派d男丁出黎保護元朗？

笑撚左
好人好姐會搬入黑社會基地住？

自己對號入座怪人？

你講緊南邊圍
但相入面全部都係西邊圍
你地係咪唔識分兩條村？

蝗蝗地？

抗爭係有犧牲架啦
又一齊坐曬係度等人抬好無？

你都on撚9 你班牛屎佬打人就得
人地搞你唔得？ 出得黎行預咗要還啦

紅油抹得走

鮮血抹唔走
香港係元朗流過既血
你無得還

朋友講 朋友講

做得好

有份集會？
有份係電腦前面集會再出分化post咋你

邊撚個攪村呀有邊個村民受傷？
無呀嘛屌你 想出黎帶風向 躝啦

屌你老母啦 一句村民有黃絲大撚哂？
721元朗西鐵站恐襲佢地有冇為過出面既市民企出黎啊？
人又唔交 又唔阻止自己既村民 乜撚都冇幫過件事
好意思話人搞你村口？

你將你條村既人影晒上黎 我地分析下

我介意阿屌你地

封鎖退出

呢d咪係正常人
根本宜家開始facebook勁多元朗廢青就係因為覺得：你班人入黎搞事做咩
因為搞撚著自己 自撚私 就順便話自己中立淺藍

黃黃地
人地走嚟屌黑社會做咩對號入座???????????

分化

叫你同事怪返自己同村d人啦
要還架呢d野 一個係累全家架

善用起底 樓主單機啦bye

唔講仲以為打親啲無辜村民添我屌你

咁你收皮啦 屌你老母 又話咩都唔知
包庇同默認黑社會你地都有責任
今日咁多人都冇入村搞事 算係咁啦
你搵何妖賠返隻石獅啦

屌你識唔識寫劇本

唔撚洗你幫

畫下你牆就嬲豬
你日日比正苦強姦又唔見你出聲

黃你老母

含撚啦 叫佢

Show Blocked User - GF=GhostFather

篤精黃

睇黎 住元朗既都係垃圾
唔抵幫

社會垃圾

728遮打見！

［超緊急］全部同我入嚟！去信聯合國第二波：檢舉黑警人人有責！

你老母西邊圍無黑底??
全元朗都知南西邊圍多鄉黑又多白粉仔

收嗲啦屌你老尾

你係正義既，721果晚你有無盡公民義務防止罪案發生？

睇完上面都諗緊真定假
有你呢句block得
人地拎武器好合理？？乜尻野呀，呢度個個都知唔會拎武器屌自己人

無人想知

聽過咩叫做集體負責制未

今日企係村入面d白衫係咩人？
個d就係黃色鄉民？
又唔見你班友屌9黑社會？

你啲精就黃黃地

西邊圍有個14k大佬出哂名架喎，扮wt

同埋點解你地班村民著哂白衫對號入座呀 人地南邊圍就醒水啦

黑警死全家啦

你自己咁多年沉默助長嘅勢力今日幫你清理門戶仲屌返轉頭

// 佢地被迫拎番上星期拎出去衝嘅gear走黎對抗義士 //

即係點？
佢哋上星期都有份衝？
今個星期就極速變哂淡黃？

又係你呀

圍村鄉黑牛屎佬冇一個係無辜，唔服氣咪再出黎打過囉，只不過我哋會搞番你咁解

冇可能，圍村出名多黑幫
你睇十八鄉咪又係仆街

冤有頭債有主要怪就怪返你班黑社會鄰居

係咪上個禮拜著白衫衝元朗站嗰班人
係既話先講得通喎

搞中你啲咩啊，拆咗你屋企棟門定強姦咗你老母啊，幫你村口啲石獅子油顏色就咁撚嬲，我覺得你(同事)都係唔好自稱黃黃地啦

幫你抹返好唔好？
如果你朋友次次都出嚟衝
就根本唔會講呢啲嘢介意呢啲嘢

衝？佢係咪著白衫果班呀

你都戇撚鳩
講完

唔去屌當權者壓迫人，反而去屌被被壓迫者反抗（果然係on無下限

洗撚你依啲扮黃既on9仔幫咩，食屎啦去，擺到明就係你哋村既黑勢力，白衫次次都係南邊圍入面出黎，你都幾撚大想頭喎，自己又唔去篤灰，又想條村無事，即係包庇黑勢力啦，根本同罪，無拆你祠堂已經對你地好撚善良！

你哋條村已經臭名遠播 咁嘅生存環境先適合你哋

用返藍絲諗法：無上星期元朗單野，咪唔會有今日咁既局面囉
要屌都屌咗你哋啲鄰居鄉黑先，無佢哋就唔會搞成咁

次撚次完左都有呢啲post 又話幫唔落 又話反感
收皮啦 你啲5毛邊次得

你講完有冇諗過你講嗰啲咩㗎

乜都你同事話 你同事話你老母做雞喎

( Show Blocked User - GF=GhostFather )

借借位
集思廣益，集中對728有用既意見，
入黎推你覺得有用既post亦可

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見

我係你阿公呀！屌你老味
咁撚鍾意聽完人講就當係，返大陸啦中共好需要你呢種人

如果係自己人既真黃係會諒解同理解唯一解釋係騎牆派風吹邊邊就扭邊邊

// 佢都話其實半條村都由淺黃到深黃都有好多
今次你地咁樣搞佢，佢地被迫拎番上星期拎出去衝嘅gear走黎對抗義士 //

樓主打啲嘢真係睇到我黑人問號
半條村係淺黃到深黃，但上星期又有衝？

再者，咩叫「今次你哋咁樣搞佢」？
搞到佢啲乜？
721係邊個搞邊個？
係邊個襲擊平民？

由6月以嚟，和理非又好，勇武又好，
幾時踩親圍村人條尾？
先撩者賤呀！
怪人之前，諗下你啲同村做過啲乜先啦

Btw樓豬留言有無人覺好重藍絲味

好撚FAIL呀
不如你作好D個角色設定先啦
又黃黃地 又次次上前線 又我個FD話乜就乜

我個FD都話佢係圍村人 雖然屋企搞到咁 但佢好明白喎 唔會怪示威者只會怪黑警喎 佢就藍藍地既 睇到黑狗咁打人佢就睇唔過眼

我朋友話你老母做雞喎

你同事就係你

個個藍都講自己中立/淺黃嫁啦on9

請善用起底功能藍絲黎

收皮

110個5毛正評

屌黃既點會咁少事就嘈仲話次次都衝 吹水搵第二啦仲有家下仲話乜鳩中立呀d撚屌十個十個咪又係藍個邊 仲咩淺黃

你諗清楚先開post啦
又黎分化

你朋友同我講你老母好撚好砌tim

你朋友話你就信撚到隻狗咁
我夠話你遲撚早都會死 你而家死啦去

黑社會會周圍同人講佢係黑底咩 用下個死人腦啦

我親眼見到啲狗係西邊圍出黎既 我屌你老母

後悔味自己係屋企反省下。唔好亂帶風

又想深夜時候帶風向

咁你咪打鳩入你村班黑社會囉
人地入村又唔撚出聲

on9, 你地發動完721恐襲, 依家想扮無辜?

係黃既就唔會因為村門口果兩隻獅子俾人噴野就要保家衛國啦屌你老母

你係咪屎眼痕想俾人捅啊

You cant blame the victim
係佢地啲村民做初一先
今時今日 唔係仲和理非非下麻
怪就怪佢地自己有堆害群之馬

收啦 垃圾

朋友話朋友話
我朋友村民去同大家係前線抗爭呀屌你

負評 上一頁